朋友姓陳 生咗個b 改咩名好

第一次做爸爸 想改個霸氣既名

陳霸氣

咁你姓乜嘢

陳

陳生貴姓

林小明

陳經

陳浩賢 英文名可以叫nick

陳杯
Cup Chan (gay)

陳浩南

陳皮

陳派帽

陳咇

陳層疊

陳永綠

Lucas

陳馬車

浩南

陳家公雞陳家猜

陳庭佳

睇下屬咩 屬牛可以叫陳牛b

陳薩克
陳赫業
陳列辛

陳冠希